Microsoft 準備收購 Github

Open Source 的世界都係避唔開 Microsoft

LM

屌，等睇末落

屌你老母 microsoft 想食晒所有 open source 納入己用

按你思路
咁而家啲open source 俾github納入己用 還是其他人唔比用github上既open source

其實如果你唔識嘅話可以選擇唔回post

大家準備好轉去M$個source control 味呀

m仔內部好似早兩年已經開始轉用git...

VS咁快又決定好2019可以加咩新功能
（雖然之前都有，但收購到又可以打j講句最快連到嘅只有vs用家 ）

Push
Waiting you MrA

支那或成最大贏家

打錯字，Gitlab先岩

之前好似話會migrate去google cloud，不過到依家都無聲氣

收到風可能會有收費模式